失眠

失眠 好攰好攰
好多心事未釋懷
諗起好多人同事

加油